政府想一個星期內清走各區示威者，討好所有「要搵食香港人」

佢地既策略應該係︰
唔介意犧牲香港經濟一星期, 用一星期時間清走各區示威者
所以波狗今朝打定開口牌,話香港經濟會瀨野就係咁解

點解要一星期？
1. 今日好多「要搵食香港人」其實有份罷工, 甚至出現在各區示威現場, 若果想今日內搞掂哂所有示威者, 係有極高難度, 所以用一星期為限好D, 同時等示威現場人數開始少, 先作重擊

2. 「要搵食香港人」過咗今日就會少咗好多人繼續參與罷工, 因為佢地想回歸搵食mode
而政府預咗示威者會繼續玩「不合作運動」+各區「遍地開花」, 所以呢幾日政府會一面清場, 一面利用文宣攻勢瘋狂屌鳩示威者阻住「要搵食香港人」搵食, 做成分化局面

3. 「要搵食香港人」見「不合作運動」繼續玩落去, 開始心生厭煩, 因為真係阻到佢地返工搵食，心理上會開始「合理化」警察於各區清場既行動，以一星期讓「要搵食香港人」作出呢個心理轉變, 應該剛剛好

自己諗下點應對

大把人都會中呢招，
香港40歲以上啊叔數量多到你唔信

所以只可以玩一日

星期六，日再黎

轉戰商場同機場

香港人真係會被 搵食 二字, 分化到的

喺堵塞交通嘅不合作運動呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

五大訴求缺一不可，大家如果要指責，請向政府指責，因為政府冇回應到五大訴求，責任在於政府，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

一定分化到
中共同港府應該會黎多招軟硬兼施, 軟就係我上面講既方法
硬就係聽日國務院發言, 要令「要搵食香港人」驚
總之目的就係要孤立示威者

香港人真係會被 搵食 二字, 分化到的. 要諗點應對

記住，唔好增加自己既敵人。

好多示威者都搵緊食

真係要諗，唔係就推更多人去政府果邊，要對準政權

唔好搞咁密,唔止個班要搵食既人,呢度D巴絲都要番工啦,唔係邊有彈藥撐義士呀

平時打風就個撚個望八號 十號風，依家叫你罷一日工就話阻你搵食，屌你老母戇鳩鳩，以後打風紅雨黑雨記住都要返工同屌鳩天文台阻你搵食啊

大家都知道係班怕搵唔到食既人犬儒

但唔可以忽視呢個係主流民意

如果連搞幾日係會連淺黃都流失埋

下一步真係要停低諗諗

我知道呢一兩日好消息都多

但真係唔好沖昏頭腦

要諗下有乜野可以令我到捱到今時今日

感謝各位出嚟發夢嘅人

我相信香港人嘅集體智慧

你唔理呢班淺黃嘅感受無好處
兄弟爬山，係要顧及爬得慢嘅人呀

戇鳩 我地呢邊起碼 6 7 8成人

兄弟，冷靜一點。
這是十分危險的想法。
失去一般民眾支持，甚至令中立民眾反感的示威者
最後只會失敗

個個星期一再黎

駛鬼清咩咁
繼續縮咪得囉
等市民內鬥
你日日咁塞一定唔可行

倒不如…

push

點解要樹敵？
嫌我地唔夠多敵人？

唔需要佢地支持我地
只需要佢地不反對我地就夠

星期六日咁少人返工

其實可以轉去政總出面添馬公園和平集會，做好文宣
升到一個點再黎過
就唔洗怕磨爛蓆

咪ON9啦,個個星期一黎,個運動好快收皮

2. 係事實, 長期抗爭都要睇時機, 宜家得小過一半人擺, 未係時候

三擺最有潛力長玩既係擺買 但好似無乜人宣傳

建議主谷擺買 因為反擺工不能擺工既都可以輕易JOIN

攪得好威力隨時大過擺幾日工

宣傳多d呢個星期六日的遊行
用人數瓦解對方的力量

唔係你以為個個都陳超人個仔?

今次唔係佔領

點清？趕出香港咩

暫停玩不合作運動就化解到啦
再從長計議

Up乜鳩呀
晚晚自己清㗎喎

非黑即白從來都係最錯既思想
世事無可能分得咁清

當自己羸撚左佔左上風?
就算唔上前線買物資,靠佢地把口都影響到好多人

去機場，重擊佢經濟

YES 要攪幾下等大家習慣左先有條件再升級加密
唔好又O念住即食一下子會有人同你擺十日

清走晒所有人，都唔會改變2047 end game呢個fact

機場

推

Push

其實自由世界都係游離人士居多。

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

借位：

從另一個 post copy 過嚟，大家可以諗諗：

唔好諗理性回覆，
因為理性回覆只適用於君子，不適用於小人

扛著紅旗反紅旗，
比對家更紅更癲

有如：

香港遊行：「买奶粉 买三鹿蒙牛 不做汉奸」

中國大陸「釘子戶」貼滿肖像

國旗 + 中國大陸憲法：「公民的合法的私有財產不受侵犯」

真愛聯

拒絕消費

好多香港人會中呢招 PUSH

唔好睇少「搵食」呢兩隻字
話就話612 有成二百萬人撐學生，話「學生不是暴徒」
但無善忘既你應該都記得五年前雨革都係因「撐學生」而起
d人睇電視見到警察放催淚彈搞班後生仔,所以先出黎撐, 玩佔領
但「時間一耐」呢？

因為「學生」始終有個「原罪」, 就係佢地好多真係唔洗「搵食」(唔係話全部呀)
所以響「要搵食的香港人」心入面, 縱使佢地可以為左一時義憤出黎撐班後生仔, 但都係嗰四隻字啦, 「時間一耐」呢？
「我要搵食，你地唔洗，你地最好唔好搞到我搵食啦」
呢個說法係咪好藍屍？係， 但「時間一耐」，我相信類似諗法係會出現響好多「要搵食香港人」個心入面既

轉戰機場
機場巴絲繼續合法罷工ok?

返工返工返多幾年就變大灣區啦屌

所以要快閃唔好送頭

搞啲唔會太影響市民嘅不合作運動
例如去稅局/區議會接返/放工
對準政權，令到政府運作效率減低

推呢個

要搵食香港人真係佔老一輩大多數，因為佢哋嘅價值觀主要係揾錢
成日都屌後生仔食飽飯冇嘢做
民主自由依啲非物質概念對佢哋嚟講太過遠

認同，根本好多係勝利球迷，邊到勢好去邊到

轉戰機場

interesting

有巴打講過 呢個星期六日抖下
我覺得有得諗 起碼手足可以回氣 港共同黨媒又冇野煲大佢

俾人番幾日工，再號召下一次更長時間ge罷工
呢段時間keep住罷買，同搞機場and商場

想問泛民去左邊

贊成
屋企啲藍絲唔知邊度聽到會連續罷工一星期
千祈唔好中計

暫停一下不合作運動比較好
不合作運動係雙面刃
搞得越耐就傷得自己越多
政府想同我地玩民意戰
我地就要去應對返

大家都要回氣
唔好俾777個記者會日日有野講

敵進我退
比個deadline佢，7日內要回應全部訴求
第1-3日轉和平集會，無得清
第4-6日係週末，再次遊擊各區警署

似討好北京多d

日日咁玩唔想回氣咩

不合作運動我諗最多玩兩日好，玩得多會變煩膠，始終香港人都係搵食為先
星期六日就繼續搞活動，平日夜晚咪參觀各區狗屋囉

理論上係咁
但而家班狗一日癲撚過一日
愈來愈激起民憤

但理性咁睇
唔能夠否認真係好多基層打份日薪工 要搵食
唔能夠單方面覺得番少幾日工對自己無影響 就覺得全部人都係咁
真係要諗真D點拆 唔好一句戇鳩撻埋去就算

利申: 唔番工都照樣有糧出

師兄 民主既定義係咩先？
如果玩到大部份人都唔支持既時候仲一意孤行
咁同某人既分別又係d咩？

敵進我退，佢想一星期內解決，我地就呢個星期完全消失。等佢搵唔到，下星期又再出現返

諗下點應對

緊要關頭，文宣要做啲嘢先噠
首先，光大英雄們把「惡法」暫停z咗的意義；如果沒停，香港還有人敢找自由嗎？只能做努力！
第二，淋症要製造混亂，讓我們自己消耗自己，拖死大家，她真的不用做什麼，日日嘆冷氣看大戲就OK。如何叫大家一定要團結一致，看清淋症的險惡用心，一定要讓她天天如坐針氈；
第三，最好簡化五大訴求為單一的「即時雙普選」，我們選出自己友，其他訴求驚翻不到天咩？！
第四，游擊戰要找到重點，大癱瘓才是最重要！
第五，擺明今天的損失沒人想咁做，但是，不這樣做，中國的黑暗就是香港的將來！
P牌愚見

我屋企人都話唔好阻住人返工
一早講左三罷啦，自己諗方法返工啦，屌，廢中係咁上下

要間斷咁罷工

好似法國咁

三日一小罷，五日一大罷

咁咪唔好出住囉
星期六日慢慢出

你消失佢地咪有得休息囉，唔好天真啦
要玩就連續三四日咁玩、玩殘對家

PUSH

我諗唔好再阻交通啦，去玩和理飛

或淨係玩星期六同日

今時今日都仲係話人阻佢揾食果啲同藍屍根本就無得救, 當佢地死左算撚數.

或者學巴黎，每星期一次

歡迎阻我反工。完

咁會輸

不斷升級
林鄭一定加碼
攪炒
到時大家都唔洗返工

定參觀狗屋都停一停？始終啲狗一出泥又會有暴力畫面，林鄭記招就有材料.. 又會有手足要送頭

如果平日停一停先，好處有三：
1. 等佢地記招都唔知講咩好
2. 我地有時間做番文宣/打民意
3. 勇武派手足都可以有時間抖抖

同意同意

咁所以不合作運動同罷工唔可以太快再搞